[和你勇文宣升級！] 解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

首先想講，前線手足好波，好叻好勇敢。我地認為，發夢要繼續，連儂牆要繼續，和勇要繼續不分，同時我地要Connect更多人！因為有一班豬豬開始追唔到，點解我地要用盡方法拉倒呢個腐敗政府啦。

我地想係度推廣兩個新方法，成本低，差唔多零風險，但絕對可以脫離同溫層，Reach到每一戶人，文宣升級！

呢兩個方法就係：寄文宣/ 攝文宣！

想完全安全，就將寫好既信/ 文宣，入信去拎去寄，等郵差叔叔幫我地將文宣迅速送出！要既只係郵費同時間，成本極低！千祈唔好好似速遞員咁，趁夜晚將準備好既信件攝入上下幾層啲鐵閘到呀！

咁做風險比連儂牆更低，而且脫離同溫層。同時，文宣同信件可以因應各區事件調節，文宣更更更入屋 (如荃灣點解要搞二坡防，大仙宿舍擲煙花玻璃樽，元朗721等等)。大家可以因應社區環境盡情發揮，因為根本無人會比我地更熟自己既社區。

最後，我想講，天琦都寄過信比大家：「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

政府最怕你撒既革命種子萌芽，最怕大家既意念凝聚係一齊，努力做。

無deadline既話大家係唔會做到野，所以今次assignment個deadline會係: 18/11/2019 23:59. 參加既，每人最少寄3層，A+學生想做富士康既話，歡迎盡做！至於有咩方向做，睇睇#2

支持既，入黎公海tg再諗諗點可以做好D:

#2 睇住Deadline做人呀: 18/11/2019 23:59

交功課時可以小心啲，例如帶對手套做野，唔好將啲信寄去自己果層，可以寄高高低低，寄隔離果棟都得。寫信既封面都可以考慮下用唔同字跡寫。如果用label既，放去唔同郵筒分開寄

至於想寄咩出去，我覺得完全係兄弟爬山，你認為有咩可以令人支持自己既，就去做。宗旨係，Be humble, Be gentle.

E.g.

- 可以寫低有咩野令大家最憤慨，我地唔係暴徒，所作所為都係為正義而戰。

- 可以寫低政府/ 警隊成日想spin走，但責無旁貸既事，721/831，西灣河開槍，QEH abortion, 仔仔/女女/媽咪離世既事。

- 可以以理服人/ 情感角度感化人。

- 可以鼓勵同路人，親手寫字比手足鼓勵大家。

- 可以係幫手足解釋行動既信。

- 可以係講講下你果區戰所謂獨立候選人有幾獨立

- 可以係講解下有咩唔食得，點解要裝修，有咩可以食多啲

- 不過有一啲，係唔寄得架！之前有人提過，係popo起底page搵地址，將亂做野啲popo既身份寄哂比鄰居知/ 寄信比Popo. 我想講唔可以咁做架，因為有禁制令，唔可以起佢地底，比佢地發現係邊個寄封信，拉你架！

我地唔係暴徒，每一個都係有血有汗追求公義既人。對家日日出假WhatsApps/ 免費報紙，就係做緊呢樣野。和你勇，反擊！
[/orange]

United we stand, divided we fall.

淺藍中立淺黃深黃，我地全都要

Push

政府最怕你撒既革命種子萌芽，最怕大家既意念凝聚係一齊，努力做。

Pish

貼堂時間，幾個手足寫左信啦

上呀，手足

使命必達

嬲到癲，我要所有人都有渠道知道點解我地咁嬲

攝到就攝，攝唔到就寄
使命必達

將啲信寄去自己果層唔係仲可以消除嫌疑咩？

小心有cam

都可以，如果寄，一定要寄埋比自己，攝埋比自己
，盡量減低風險

鐵閘果啲位應該無？
再唔係寄信啦，最安全

Tui!

Tui

push

Pish ah wei!

btw,
輿論做得好差！

支持巴打

手足，幫手推，我盡洗最新既post!

好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，無野比有一班人堅信一個信念更有力量

推

推！

曱近平！

甴近平！

希望多啲寫字撚書法撚幫手

Deadline: 18/11 23:59
大家快做

文宣好似停左腳步，但如果篇篇都手寫
攰撚死...

寫完影印啦 清！
文宣圖可以 信都可以 畫幅畫都得架！
只係我覺得 手寫文字感染力更大

文宣升級！推！

推，的確有得做

［低成本低風險］文宣連儂牆再升級

同意，推！

幫推

推呀！唔該哂，上呀！

推 不妨一試

push每人做少小，已經好大成效！

岩呀，每人盡做，上呀

推呀！

手足 同意 加油

好！做！

手足可以試下係自己住個座大廈
zip入屋/信箱
更加快收到同成本低d
寄信又要寫回郵地址又要比$2

個人意見

Good idea ^^

有冇d接近民生多少少既論點可以參考下？
例如中立撚最鐘意問既why set rb阻人搵食/ 做呢d有咩用

我想死.........

救人！！

和你寫

求邏輯清晰既巴絲畀解析作參考
咁我地睇完再寫就再efficient啲

一定唔好寫回郵落去

Push push push

推呀!

唔該哂！手足再幫手推推

成日見到你！唔該哂！手足再幫手推推

攝落鐵閘門嚹得唔得 信箱位比較危險

文宣要快啲追番上去！

我們都是書法撚！
靠自己！上呀

盡對可以！
每個人寫唔同野既好處就係可以target到唔同audience!
唔會有一套絕對work既方法，但我地有既係腦袋，我地可以做到

入group睇 有幾篇
同時我地都要靠自己做多啲！
加油呀！

會好好多 樓梯上落
我個人唔建議放信箱
有風險 成效又無分別

可以視乎唔同區/公屋私樓
target返主要嘅住戶
公屋係講cctvb嘅fake news 神剪接
私樓係講和你塞原因
黃大仙龍翔道附近可以講popo亂放tg同tg嘅影響

自己個區自己更清楚

大堂信箱都有cctv
每層樓門口未必有
都會安全d
同有d人搭𨋢睇完就唔要
可能得收信個個睇到
入屋可能會多d人睇到

留名

手作嘢唔在行，不過想參與

可以參考下 再加d自己個區嘅嘢

TUI!

提提大家唔需要過分修飾字詞，因為未必個個收信嘅人都高學歷，明你講咩

唔該哂！上呀手足

無錯，各家自掃門前雪。
講自區情況，的確更入屋！
公屋仲可以講Popo話你班人住公屋無地位。
最重要記得問題根本— 政府。
Be humble, be gentle

多謝手足，上呀！

同意，小心做，揀個對自己安全既方法做！
我要煲底見到每一個人

唔使手作野叻架，每個人可以做唔同野！
盡力去做！而家要靠自己架啦！

正 係tg group share左

同意，係受眾方面考慮
要入屋要入屋！
至於你果區大眾受教育程度係點，
可以接收咩資訊，無人比你更熟

Good idea

推喇

推啊啊啊

推呀手足！

推！要好多人睇到！

光復香港

tui

手寫有冇風險？寫會唔會認到？

幫推！

文宣係指傳揚理念型個種？

我諗呢個機會細啲，帶隻手套寫就ok.
如果都係驚，印文宣/ 打字別無不可

任何一種都得

我中文作文 U
有冇人寫完拎出黎share

機會嚟喇! 在下要介紹返兩個網站，讓新解鎖職業可以提升到國際戰線! 一個係 一個係 雖然係寄POSTCARD的，但都可以用信封入文宣同明信片去寄。
好處係唔使好似pen friend咁，寄嚟寄去都係同一個人!你每逢抽到一個地址都係只會寄一次畀佢，透過呢個平台可以接觸到世界各地唔同嘅人。你可能會覺得外國人唔係好關心香港嘅事，其實對於一啲消息唔靈通嘅國家你兜口兜面咁寄到文宣畀佢，至少都可以引起佢哋嘅關注! 有成績咖:

玩法:首先登記咗自己嘅地址先如果唔想用自己地址可以用公司地址或者用P.O. box (利申:在下用自己地址玩咗4年)
然後你會有幾個quota，可以random抽幾個唔同國家嘅地址，咁你就可以寫上postcard id然之後去寄張真嘅postcard。人哋收到之後就會登記你的postcard id然之後你就可以有多一個quota去再寄。此同時你嘅地址都會畀其他人抽到，咁你就可以收到其他世界各地嘅postcards。

PS:有啲人寫明唔想你用信封寄比佢，咁你可以將有關嘅新聞/文宣/twitter link印QR Code黐上去

ture

都係 得閒翻屋企可以兜下周圍攝文宣

Pushhh

有好多人寫左啦
入黎睇睇

加油呀，唔好睇少自己既力量
你張圖我可唔可以借架？

安全職業 推

Tui 1/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 2/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 3/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 4/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 5/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 6/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Push!
This works!

Tui 7/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 8/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 9/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 10/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 11/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 12/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 13/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 14/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 15/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 16/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 18/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 19/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

Tui 20/20次!
連淺黃媽媽都做得到!
保護好前線仔仔女女!

721 832 101 1111

如果喺自己果棟樓攝信箱呢？棟棟樓都實有一個黃絲？

ok

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

Tui!!

發生左好多事，要文宣解釋

呢一兩個星期係好重要嘅文宣戰

希望手足唔好輕敵

[死諫]覺得手足有咩改善之處 請入黎留言

可以諗諗

集思廣益

有用po

pish

一家大細齊齊寫

大廈都要開花

p牌表示好想幫手推

歡迎咁多位手足加入

P 牌照推推推推推

P牌幫推

推
可以試下
但村屋可以點拆解
通常d 村都藍到發黑

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

連儂場要重新上線。

二噁英
差佬封路 （回應返部份交通不便）
射記者
屍體發現案（回應返藍絲最鐘意問點解死人冇家屬出嚟）
社會問題 （政府答應五大訴求咪回復平靜，唔好搞到我地港豬，咩訴求冇所謂）
藍絲應民x聯出嚟清路比隊友掉死

我知大規模更新係高風險，所以希望大家可以每人4，5張用噴膠快閃咁樣更新。

我地面對係國家級抹黑機器。當前線咁努力，和理非可唔可以爭氣？

唔計香港依加根本冇法治可言
理論上咁做唔犯法？

連儂都要加油呀！

唔好寫選舉內容。
寄信比朋友唔犯法！

好正呀條橋！！推爆佢！我都好想收手寫情書

洗樓？

呢位丹麥叔叔收到我張明信片之後的回應!
仲有我想講有南區同事收到大家的信,影相之後放上FB想同寄比佢的人講多謝

Well done bro
可唔可以將果封信upload上黎？
我想放去group分享下

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

pushhhhhhh

香港人總有新idea , 推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

呢個方法冇風險，用自己嘅方法同文宣去説服人會試下

推呀！！！！

推 新職業 郵差！！

推多幾次

真係好有用架！

有時候自己一個組唔到堆痴牆 呢個都係好方法將文宣傳出去

上呀！盡做！

呀爸呀媽都做得 推呀！

全世界一齊做郵差

P牌仔都要推！

推！！

擺低啲入屋文宣比大家用

推上去！

高質 save低哂

真係要做
每人寄3層都好好

甴近平

推呀！盡做！

推啊喂

Pishpishpish

Thanks all!

推多次

一推再推

又擺低啲文宣
推

曱甴平 甴近平 曱甴王

Thanks!!

Thanks!

靚信紙！

不得了了！

輕輕一推

靚聖誕卡素材

from

好靚！！！！！

和你寄

寄

好想瘋狂收信

5號有老夫子郵票，可以買嚟寄文宣呀喂

Me too!!!

推~

正呀喂！都係兩蚊張！

p牌照推

表示好想收到信

推推推

Jeng!!

行動post 推呀

Thanks all!!

辛苦晒ching
幫手推

Wowwwww希望買到！！！！！

Waaaa thanks!!!!!!

呢個真心有意義又warm

Yes !!

Upppppo!!!!!!

順便提提大家 有不反啦 雖然都一樣

Okok!!!

我都覺 好想真係收到 希望多啲手足亂寄 寄到比我

辛苦晒辛苦晒

Arm ar, 收到一張啦我而家

上呀 我到#800先得

每次寄都覺得對方睇2睇就掉
希望有手足收到

好想全香港每戶都收到信呀

我會睇哂架 可能會過膠

好好呀！！真係要有緣先收到 目前黎講

上呀！

加油！！

再推多幾下

貼一毫郵票
地址寫你想去嘅地方
之後回郵寫另一個你想去嘅地方

搞掂

好想收到信

大家千祈唔好試！ 唔好呀！

聽日買張一毫郵票

文宣入屋！

我收到嘅話會錶起

寄呀！上呀！
郵差要人呀！
要人！

我都係咁話
希望多啲手足寄野啦

Me too!!

更何況而家連儂牆俾人狙擊慢慢清
連儂寄信入屋好似仲有效

推呢個
有冇人試過

呢招好高 不過唔可以太多人知

+1

+2

咁醒得唔得架

寄下卡都可以呀

Genius!

郵差識做啦

推呀推

好cute

其實做郵差係好治癒嘅事
寫下信/做下手作都幾減壓

真係好正

推到攰記得要抖
上呀

啲卡真係好高質搵人寄俾我得唔得

比哂template大家用

推！！！

好靚

推多陣先
攰就訓啦
手足你都辛苦了

推呢個
啲卡真係好靚
啲手足畫野咁靚得唔得架

再推

好醒

好靚, 推

推到眼訓
多啲手足寄信 希望寄到比我

手足唔該哂 上呀

點解我寄咗俾人 但收唔到人寄俾我

推到手指痛

都辛苦你啦

我地會繼續寄！

其實點先知上唔上到熱門架
推

齊齊幫手推上熱門

手足加大力度啊

寄到 我收到為止

要去熱門睇
未上到
唔夠多人推

希望有緣寄到比你

一日有手足未收到
一日都繼續寄

加速推呀大家！

好想收到呀呀呀

教練，我都想收信呀

嗚 很想要_:(´ཀ`」 ∠):

教練，我想做郵差呀

辛苦了 推呀

現在就放棄的話, 比賽就完了

推到#800一齊訓
快手 加力 搵人推！

上呀

推到#800一齊訓
快手 加力 搵人推！

好！！！！！！

琴日信箱收到post card文宣，勁靚

Same, 可惜我住嗰區手足唔多

曱甴平

快啲寄 搵人衝擊下我屋企位藍絲

Omg 有冇圖睇吓

好靚呀！

好想收到！！
你就好啦！

推呢個

你就好啦
希望手足都加入郵差行列

好妒忌！

靚到不行！

好撚cute

再推呀
我要收信

我又要

有張pepe既都可愛
Channel有

我要再收！

靚到好想自己印嚟溫書用

呢個真

我想訓 所以繼續

好撚攰呀推到
推到手指好痛
又眼訓

快手

再？！ 貪心的小狗！

有一張
放上黎先！

唔準停！寄到我收到為止啊

收到呢張！

幫你推

Wohoooo上呀！

很想要很想要很想要

幫手推

靚到不得了 痴線！

Ok wor
Push

寄既話一定要用郵票，去隔離區郵筒寄，唔好去櫃檯比人用barcode label，barcode 會比人追蹤

pin起佢

好葡萄

上呀

有貼紙！
好正呀

辛苦哂！

多謝你

好正

係！繼續寄呀！

冇問題

剛剛先見到有新職

寄啊~

Σ(￣。￣ﾉ)ﾉ

Yeaaaa!! 入tg啦

HKPOSTMAN

HKPOSTMANCHANNEL

入黎tg一齊做

HKPOSTMAN

HKPOSTMANCHANNEL

仲有接觸郵票記得用手套/膠紙包著啲手指頭

呢個真呀 手足教用手指套！

600啦！！！！！

貼紙!!!!!!!!!!!!! 你嗰區有咁高質既手足 好羨慕

返工print 善用公司資源

好高汁 開心到！
加油呀大家！

加油呀！

推多百五個一齊訓！

我冇包 咁寫卡要唔要戴手套

推下

好攰呀 推

我都好想收到咁靚嘅信呀！嗚呀

一齊推
雖然P牌

嗚呀 好正 加油呀大家
不停寄比心足

我要收信

新職業推啊

hi

寫卡我都冇
郵票用貼紙嘅話驚指紋留係有痴力果邊
定其實點都會留到

上呀
入黎tg

HKPOSTMAN

HKPOSTMANCHANNEL

推下先

推下
歡迎加入郵差行列

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

辛苦哂 就推完
加油

冇事既 我係唔會驚㗎

入左了

全民郵差

太好了 加油！

上呀 我要手足收到信！

Ok！

靚！

七百幾啦
手指開始無感覺了

推完早啲瞓啊

推埋訓覺 聽日繼續做信！

嗚嗚辛苦哂 一齊努力

仲可以寫俾佢哋

快推完了 好L攰呀！

頂住呀，仲要寫信嫁

係！
印野寫信買郵票！

辛苦你 差唔多了

做！！！

Pushhhhhh

其實係 諗住印啲聖誕卡寫比啲手足

聽日繼續富士康！！

Gogogo

係超過70位 每人寫夠100張寄過去！

Tuiiii

推多50下！

每星期出貨量都偏少
一星期三十封左右
寫地址寫到好攰

諗咗好耐 都落唔到筆嗚

兩樣一齊寫

推啊 寫卡比手足

Me too

唔知寫咩？

我之前都試過寫比一個手足
但..最後好簡短咁完左

有手足提大家

Btw想提醒下各位
之前有人提議過唔寄信就咁塞文宣入門口
但原來有好多人喺門口有裝cctv（應該係防盜眼嘅位置），岩岩fb都有人post話有可疑人士喺門口唔知做乜（懷疑係警察），係影得好清楚見哂大頭

所以我依家想同大家講，寄信可能真係依家比較安全嘅文宣做法。不過最安全係帶哂手套做，同埋一定要分批寄，講緊嘅分批係同一日一座大廈只寄一封（因為你一個郵差排一疊佢實估到係同一個人寄）

推 上熱門上熱門！

推埋一齊訓！

輕輕再推

齊上齊落

差唔多了！

願所有郵差煲底相見

推完好好休息大家！

真

推

一起努力

放上IG啦郵差們！

五大訴求 缺一不可

寫啊寫啊 寄啊寄啊

800！

光復香港
時代革命

郵差 辛苦了
願大家平安
盡做！！

呢個好呀

真呀 每個手足負責三層都好好

推推推 值得做

我去沖涼啦

辛苦大家推

聽日再寫過寄過！

光復香港 時代革命

恭喜你可以收工
辛苦晒

臨訓推多次

屌你

辛苦你！

我之前去某間黃店食野時個老闆都送咗一疊呢堆postcard俾我

提提各位手足
自己攝文宣/信落樓下信箱係合法嘅

法團/公屋互委會冇權干涉
各位識做啦！

推上去

啲字好靚

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

定係將文宣整成 明信片一樣？

呢個係其中一個方法 可以去 睇下

記得入信封 如果唔係郵局唔知會唔會審查抽起

另一方法係寄文宣+手寫信

希望收到手足嘅信

岩岩放左一疊 (各一百張) 喺
- 長沙灣 甜一刻 甜品
- 深水埗 千之味 壽司

如果大家想做 國際文宣 / 寫聖誕卡比獄中手足打氣 / 純粹想自己攞或派比朋友，歡迎過去攞♥️

#freehkxmascard #和你寄

推啊

推一下

推 文化界

唔知P牌推唔推到